新年流流，肥婆周圍橫行

成條街都係

好似唱得出

新年流流，肥婆都只可以著黑色